頭先發夢12:15屯門十字路口 大家一齊決定徹既時候 講話大家一齊衝上去仲有機會贏個個灰衫巴打入黎

我屌你老母!!!!
呢條撚樣帶住個普通感冒口罩 眼罩都冇個
個陣都12：15 講緊西鐵尾班車就開
大家都決定退 返屋企 你企到後一後叫人衝
當時已經有手足想打尻佢 我禁住左 話都係自己人
但諗深 呢個時候仲煽動手足衝 你冇撚野啊?
呢個唔係分化post 係希望大家緊記Be Water 唔好戀戰 唔好比人煽動留守
唔係最後人數得返少少 比人拉個個就係你!
BTW 屯門手足今次一個都冇被拉

另外頭先有個絲打係輕鐵主動幫個比tear gas感染既乘客抹眼 想講你真係好靚
仲有個輕鐵司機開咪提手足唔好除口罩

Hit&Run

其實有冇手足講講個條友咩事 真係好鬼 但又似真心膠

屯門今次好靚 希望次次都係咁靚

地理位置真係班狗輸晒

Push

屯門係一個好特殊嘅地方 識得用其實好好用

飛揚巴
以屯門人為榮

以屯門人為榮

個條撚樣叫人上完，
自己企後排睇，
個肥仔係佢朋友嚟

真係好鬼

係，
有份幫佢講野咖屌

應該都係

屯門手足

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

推 大家有腦自己分析行動

仲有條友淨係N95，豬嘴都無個，大家係橋底傾緊去留嘅時候佢同另外兩條輕裝友走埋黎，大聲一句係衝就宜家衝，唔洗傾，然後就帶走大家去9衝，然後啲狗一射催淚彈就9秒9推開手足跑走

之前好似見有po 出過教點分前線鬼，輕裝好似真係重點
總知得個爛鬼手術罩n95 果d 都好鬼，到今時今日差唔多連後排都唔會無豬嘴超鬼。
企前既無郁過手或者鳩掟既都一定係鬼

屯門隊真係特工隊，次次唔算多人都可以全身而退，勁

曾經有個分析文
前線輕裝嘅9成係鬼
上得嚟會唔帶裝？
獨立思考好重要

我認為前線如果之前已經有咗某個共識
而最後突然間有人作出唔同嘅決定
而呢個決定好可能會連累晒所有前線嘅人
我認為你哋唔應該理佢
佢要留就有得佢自己一個留喺度

警力低 地理好 手足行動快